{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014598",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "모찌의숲"
    },
    "text": "モチの森は京畿道九里市剣背路91階に位置する100%ハンドメイドフルーツモチ専門店です。 おいしい果物や特製あんこ、大福や秘密ソースで作られたもちは贈り物として人気があり、様々なイベントや祝日の贈り物としても利用されます。 大量注文の場合、割引が可能で、引き出物および引き出物の餅はご予約いただくと二日前までに包装いたします。 店舗は九里駅から徒歩6分の距離に位置しており、自家用車を利用する場合、九里市水沢洞526-8番地までお越しください。 店舗の前にはバス停があり、駐車も可能です。 営業時間は毎日10:00~22:00で、もちは12時と6時に出て、予約が必要です。 メニューには様々なモチがあり、価格は変動します。 インスタグラムでも情報を確認できます。 お店をお探しの際は、お電話いただければ詳しくご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "モチの森はどこにありますか？",
            "answer": "モチの森は京畿道九里市剣背路91階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モチの森の特産品は何ですか？",
            "answer": "モチの森の特産品は、おいしい果物や特製あんこ、大福や秘密ソースで作られたモチです。"
        },
        {
            "question": "モチの森はどんな贈り物に人気ですか？",
            "answer": "モチの森は様々なイベントや祝日の贈り物として人気があります。"
        },
        {
            "question": "大量注文の場合、割引はありますか？",
            "answer": "大量注文の場合、割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "引き出物および引き出物の餅は予約が必要ですか？",
            "answer": "引き出物および引き出物の餅は予約をいただくと二日前までに包装いたします。"
        },
        {
            "question": "モチの森の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モチの森の営業時間は毎日10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "モチの森はどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "モチの森は九里駅から徒歩6分の距離に位置しています。自家用車を利用する場合は、九里市水沢洞526-8番地までお越しください。"
        },
        {
            "question": "モチの森の前には駐車場がありますか？",
            "answer": "モチの森の前にはバス停があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "モチの森のメニューにはどんな種類のモチがありますか？",
            "answer": "モチの森のメニューには様々なモチがあり、価格は変動します。"
        },
        {
            "question": "モチの森の情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "モチの森の情報はインスタグラムでも確認できます。"
        },
        {
            "question": "モチの森の営業時間外でも電話で予約は可能ですか？",
            "answer": "モチの森をお探しの際は、お電話いただければ詳しくご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 410
    }
}